{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102474",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "첸수이"
    },
    "text": "「チェンスイ\\n\nソウル瑞草区良才洞11-17ハンソルローゼント2階215~7号\\n\n昼食、10:00~22:00、名節、毎週日曜日、85席/部屋:5室(60席)、中国式高級レストランが不足していた良才駅付近に、その渇きを癒してくれる新香港式レストランがついに上陸した。 高級感あふれるインテリアとウォーカーヒル(シンカイ)出身のシェフが直接作った料理は、香港に出なくても国内で香港料理を味わうことができる機会を持つことができるだろう。 チェンスイは料理、食事、飲み物はもちろん、高級伝統料理に友達と軽く一杯を楽しむことができ、会社の同僚との楽しい会食、家族の外食の責任を負うのに適した場所だ。 親自然主義の食べ物には天然調味料を使用し、室内にはマイナスイオンが一般植物に比べて30倍以上発散されるサンスベリアで室内を飾り、顧客に少しでも快適な雰囲気を作ろうとする社長の細心の配慮に出会うことができる。 料理、食事を注文する際、個人の好みに応じて最近流行している辛さを好みに応じて感じることができ、デザートのパス(大学芋、トウモロコシ大学いも)ですっきりと食事を仕上げることができる。 良才駅付近に行くことがあれば、新香港式中華料理チェンスイにぜひ会ってみてほしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "チェンスイはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ソウル瑞草区良才洞11-17ハンソルローゼント2階215~7号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェンスイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェンスイの営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェンスイは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "チェンスイは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "チェンスイには何席ありますか？",
            "answer": "チェンスイには85席あります。"
        },
        {
            "question": "チェンスイには個室がありますか？",
            "answer": "はい、チェンスイには5室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "チェンスイの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チェンスイの料理は高級感あふれる香港料理で、中国式高級レストラン不足の良才駅付近において、国内で香港料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "チェンスイの内装はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "チェンスイの内装は高級感があり、マイナスイオンを発散するサンスベリアで室内を飾り、快適な雰囲気を作っています。"
        },
        {
            "question": "チェンスイはどんなシチュエーションにおすすめですか？",
            "answer": "チェンスイは会社の同僚との楽しい会食や家族の外食におすすめです。"
        },
        {
            "question": "チェンスイの料理の辛さは調節できますか？",
            "answer": "はい、チェンスイの料理の辛さは個人の好みに応じて調節することができます。"
        },
        {
            "question": "チェンスイのデザートメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "チェンスイのデザートメニューには大学芋やトウモロコシ大学芋などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェンスイはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "チェンスイは香港料理を味わいたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 443
    }
}